求救，開唔到機，一直進入Bios畫面。

有日睇睇下youtube，出去屙篤尿，返到黎無啦啦自己入左 Uefi Bios畫面。

爬完文，開啟左CSM，入得返win10既。過一陣，game都未開，話我window發生錯誤，一閃而過，又返去Bios既畫面，之後都一直入唔返window。持續都係重覆進入 Bios畫面。

求救求救

就係呢個畫面一閃而過
我影都影唔切

同埋係bios到
個開機順序無左
會唔會關window 事

重插ssd/hdd線/換線
clear cmos

clear cmos

拆左SSD再裝過就入得返window。

但用左2分鐘又window發生錯誤

今次影低左 WHEA_UNCORRECTABLE_ERROR

我就估係SSD壞撚左，去到 Bios 係搵唔到硬碟既，重灌win10，都搵到唔個ssd。

成部野用左岩岩好一年咋
收據寫有五年檢查
唔知得唔得呢，唉 莫非山長水遠攞出去黃金到整。。。。

咩ssd

打橫插係藍色位

底板 rog strix b360-h gaming
SSD 是 Force Series MP510 NVMe PCle Gen3 x4 M.2 SSD